# NLW Valoriza

## Regras

- Cadastro de usuário

[x] Não é permitido mais de um usuário com o mesmo e-mail.

[x] Não é permitido cadastrar usuário sem e-mail.


- Cadastro de TAG

[ ] Não é permitido cdastar mais de uma tag com o mesmo nome.

[ ] Não é permitido cadastrar tag sem nome.

[ ] Não é permitido o cadastro por usuários que não sejam administradores. 

- Cadastro de elogios

[ ] Não é permitido um usuário cadastrar um elogio para si.

[ ] Não é permitido cadastrar elogios para usuários inválidos.

[ ] O usuário precisa estar autenticadao na aplicação. 